多國取消香港特別行政區護照免簽證

唔知幾時發生呢

快脆啲唔該支持一國一制

標題黨

diu, 空歡喜一場

屌 咪撚fake news
係真先好講

ON9標題黨

pull

咪撚玩標題啦

已封鎖會員 - 失敗主義者